各位手足，19年前911個陣究竟做緊七姊妹定一筆out消

七姐妹

8:30
惠康特約 : 一筆 OUT 消
9:30
七姊妹 (S)

呢套嘢向海男做到好能恐怖

我印象係皆大歡喜播左少少 之後轉去911畫面 第日再播返同一集